# Food101 classification
Проект представляет собой реализацию сверточной нейронной сети с использованием фреймворка tensorflo2 2. для решения классификации картинок из датасета Food101

#### Resources
- https://www.tensorflow.org/datasets/catalog/food101